Whatsapp全女group

覺得男人靠唔住？
有啲敏感話題想搵人傾又搵唔到人？
有心事又搵唔到人講？

入黎依到岩哂你
入面各位女神非常nice乜都講得

因保障group入面各位女神關係,所以需要錄音驗證身份,不便之處敬請原諒！

最後如要入谷請填form,填完會有專人聯絡你

你好嘈

世中沒有神

死link 呀

曲線儲錄音

樓主男人黎
死變態佬